有武漢旅客計劃經深圳轉車到香港探親

【Now新聞台】不少乘客趕在武漢高鐵關閉離境通道前離開，部分人下午陸續抵達深圳，有武漢乘客透露，計劃去香港探親。

在深圳北站，中午過後，由武漢開出的列車陸續到站，乘客都戴上口罩。

由武漢乘高鐵去深圳車程要約五小時，有武漢居民透露，下一站計劃去香港。

有婆婆帶同孫，由武漢回深圳探親。

由武漢出發的高鐵，在早上十點鐘停運前有約17班開往深圳北站，不少乘客會選擇這個大站，再轉駁高鐵去其他地方，當中去香港的高鐵車程只需少於20分鐘。

由深圳開往武漢的高鐵服務如常，但只會落客，不會上客。乘客指會在中途站下車， 但因為同車會有武漢人，都做好防疫措施。

高鐵站內大部分乘客都戴上口罩，多處都放置消毒酒精，而在高鐵站外，一批穿着全身防護裝備的人員，用儀器在四周噴灑消毒噴霧。

探少一年會死？
你落嚟就真係分分鐘搞死人
屌

支持呀 政府唔封關即係歡迎啦

封關啦 屌你老母仆街
以家死左個17個有d連燒都無發過